[公民責任]報案舉報香港各區武器庫

鑑於有市民於深水埗購買鐳射筆後被探員指涉嫌藏有攻擊性武器被捕，作為熱愛香港之香港市民，理應負起公民責任，主動向警方提供線索，檢舉全香港所有涉嫌非法販賣及管有攻擊性武器之商戶，以儆效尤，搗破黑衫曱甴武器庫！

立即報案！

鉛筆都可以捅撚死popo架，立即查封所有文具店

舉報左南邊圍先啦

鴨記一定係軍火庫

有啲鋪頭好人黎嫁 要報都報啲無良鋪頭呀

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你凝視深淵，深淵也凝視着你。

冷靜啲

超合作運動

支持檢舉無良鋪頭

查封街市啦